點解中學老師要阻人拍拖？

因為佢地冇得拍

佢地溝唔到學生妹/學生哥
所以唔畀你溝
又或者
佢地中學出唔到pool
妒忌你所以唔畀拍拖

想你同佢拍

方便佢地中出 為你好唔想戴你綠帽

你溝咗條女咁阿sir點算

點解小學老師要阻人拍拖？

乜中學都會阻㗎咩